唔加密都要屌你地，識唔識嘢架又夜晚先開波？

我唔係要自己人嘅血的教訓啊！

無全方位live 好撚擔心好撚緊張架，做哨都幫你唔到啦屌